Пример репозитария для подготовки задачи OpenMP

Для создания своего задания необходимо скачать это репозитарий и внести изменения

* Удалить файл test.cpp (это тестовый пример выполнения кода с библиотекой OpenMP)
* Поместить файлы своего проекта в этот каталог 
* Внести изменения в makefile  для компиляции своего проекта
* Удалить каталог .git
* Создать свой репозитарий проекта и выгрузить свой код в этот репозитарий
* Указать ссылку на свой репозитарий в админка - создание задачи